Be water!! 不想再失一個手足!! 推

Be water!! 不想再失一個手足!! 推Be water!! 不想再失一個手足!! 推Be water!! 不想再失一個手足!! 推Be water!! 不想再失一個手足!! 推Be water!! 不想再失一個手足!! 推Be water!! 不想再失一個手足!! 推Be water!! 不想再失一個手足!! 推Be water!! 不想再失一個手足!! 推Be water!! 不想再失一個手足!! 推Be water!! 不想再失一個手足!! 推Be water!! 不想再失一個手足!! 推Be water!! 不想再失一個手足!! 推Be water!! 不想再失一個手足!! 推Be water!! 不想再失一個手足!! 推Be water!! 不想再失一個手足!! 推Be water!! 不想再失一個手足!! 推Be water!! 不想再失一個手足!! 推Be water!! 不想再失一個手足!! 推Be water!! 不想再失一個手足!! 推Be water!! 不想再失一個手足!! 推

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

雖然話尊重前線決定，但我真的不想再有手捉被人拉!!!!

比狗拉得越多手足，我地今次就越少勝算，持久戰、鬥長命、打游擊！

請不要再戀戰。